VBA 程式碼問題

Sub CL()
'
' CL 巨集
'

'
Selection.Copy
Sheets("工作表3").Select
ActiveCell.Offset(0, 1).Columns("A:A").EntireColumn.Select
Selection.ColumnWidth = 10
Sheets("工作表1").Select
Application.CutCopyMode = False
ActiveCell.FormulaR1C1 = ""
End Sub

重點
將
Selection.ColumnWidth=10
改成
Selection.Column Width=(i11)
應要怎樣做？

Selection.Column Width= Range(“I11”)

唔似功課 IVE都唔學VBA啦?